機場突發，first aider瞓低咗

First aider 話要 first aid 啊！
人嚟啊！

612 721 811

佢已經傻咗嘞

你個名

辛苦哂

你哋俾佢抖下啦

辛苦一班fa

唔好做標題黨啦

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命